今日做咗freerider

今日買咗好多涷肉同重嘢返屋企, 一條友唯有坐的士。

不過d的士一係就有客，一係就冚褀，咁…咪等。突然有個阿婆拉住架車仔妹妹吓咁係馬路度行，我心諗咩料？原來都係搵緊的士，又咁啱佢去果度係同我同一條街，佢喺街頭，我喺街尾，咁我就話如果有車一齊坐啦，我會俾。

結果阿婆落車時一嘢俾曬車錢,我幫阿婆攞架車仔落車。啱啱果時有客想上車，我一路的住架車仔,叫果班客等一等。説事遲那時快,有另一部的士黎到，咁果d客咁梗係上車啦。

咁我一上車，個的士司機係咁話我阻住佢做生意，你唔識個阿婆做咩做咁多嘢？

於是乎，我揸住我原本再打算俾佢嘅車錢落咗車。反正而最後係我坐咗順風車⋯

利申：車錢大約係140多d